[不能失焦]一定要將今日發生嘅事扣連到黑警同港共到

唔可以發展成市民vs黑社會記住!記住!記住! 嬲還嬲，唔好忘記黑警嘅嚴重過失，狂開槍同唔保護元朗市民。

仲有，入緊新界救人嘅義士小心俾警一網打盡，警黑合作無間，唔好深夜送頭，亦都唔好為黑社會送頭。等我地炒大單野佢先行動

推